其實有啲工真係個人有問題/智商夠低先做得掂

好似餐飲 零售 保安 收銀呢類工
每日都要長時間停留係同一個環境
做重複無意義既工作
正常一個有思考能力 有智慧既人根本冇辦法頂得順呢種環境
真係得個啲個腦唔會思考既人先可以每日咁去做呢啲野...

仲有人窮

真正有思考能力 有智慧既人係可以頂得順呢種同其他環境 但通常就唔需要頂好耐
正如好多外國留學碩士博士生夜晚同周末餐廳洗碗都有
環境需要喇

大把寫字樓工都係咁啦

表面上係姐
但你又有得上網
又傾下電話應付唔同人
好多野要諗

佢地仲要幫公司慳錢

派傳單

老人院

唔通好似樓豬咁 五十步笑一百步咩

我反而覺得做呢d唔洗用腦的工先多時間思考

飲食，零售，保安，收銀咪一樣…

頂得順

利申：細個去大學驗iq138,但係懶冇努力讀書所以做零售，覺得身邊啲人好蠢

都21世紀 要自動化電腦化嘅都應該要全部取代人力 不過香港冇腦嘅人太多 尤其啲廢中 連麥記部自助點餐機都唔識用 超市啲自助checkout又要搵個人棟喺隔籬幫手

特別係餐飲個班

咁低

有得揀就可以做老闆啦

人類學家新書列出現代社會五種可有可無「廢工」（Bullshit Job)